---
tags: bedAndBreakfast
partial: quarto-do-terraco
subtitle: Doppel- oder 4-Bettzimmer
---

Das Terrassenzimmer befindet sich im ersten Stock unseres Haupthauses oberhalb des Kaminzimmers. Das Zimmer hat ein Hochbett mit Doppelmatratze. Darunter gibt es ein WC mit Waschbecken und einen kleinen Tisch, an dem man gut Karten spielen kann. Im vorderen Teil des Raumes gibt es eine gemütliche Sitzecke. Das Sofa kann zu einem bequemen Doppelbett umgeklappt werden, so dass sich das Zimmer gut für zwei Pärchen oder noch besser für ein Pärchen mit zwei Kindern eignet. Das Highlight ist jedoch zweifellos die große Sonnenterrasse (teilweise überdacht), von der man einen tollen Blick über die weite Landschaft bis zum Atlantik hat. Die Terrasse ist auch über eine Außentreppe (von Mario und Elkes Innenhof aus) zu erreichen. Daher sonnen sich manchmal auch andere Gäste dort, abends bitten wir aber darum, die Nachtruhe zu bewahren. Duschen kann man im Gemeinschaftsbad im Erdgeschoss oder in der (warmen) Außendusche um die Ecke.

Preise pro Person und Nacht inkl. Frühstück und 2x BBQ pro Woche:

- Juli bis September: 40 EUR
- Oktober bis Juni: 35 EUR
- Mindestbelegung: 2 Personen (Erw.)
- Kinder bis 12 Jahre: 50% Rabatt
- Babys bis 2 Jahre kostenlos

Hier geht es zur [Buchung]({{ links.de.onlineBooking.path }})
